一POST話你知點解將新疫苗變成談判籌碼可以由<40% WIN提升至100% SURE WIN

將新疫苗變成中美貿易協議談判籌碼
結局會黎個超級大逆轉:
14億人支持+向成個共產黨及領導人施壓要盡快簽署中美貿易協議

將新疫苗訂單放係中美貿易協議第3階段
如果中共唔屨行第1及第2階段中美貿易協議承諾,就冇得上第3階段談判桌, 姐係只可以眼白白咁睇住亡黨亡國
到時會變成全中國14億人都支持盡快簽署並屨行貿易協議承諾